Projecto Final de Computação Gráfica - TicTacTetris:

Trabalho Realizado por:
	Alexandre Jesus - 2010130268
	João Valença - 2010130607

Este trabalho foi desenvolvido em linux de 64 e 32 bits, e o executavel enviado corre em 64 bits.

Para jogar, utilizar as setas, a barra de espaços e a tecla End
Para rodar a vista, utilizar as teclas W,A,S,D,E e Q
Para activar o modo TicTacToe utilizar a tecla T
Para ver a ajuda, utilizar a tecla H;


